{"id":493,"date":"2020-02-03T20:12:36","date_gmt":"2020-02-03T20:12:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/?page_id=493"},"modified":"2024-02-21T12:49:03","modified_gmt":"2024-02-21T12:49:03","slug":"datenschutzerklaerung","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/datenschutzerklaerung\/","title":{"rendered":"Datenschutzerkl\u00e4rung"},"content":{"rendered":"\n<h5 class=\"wp-block-heading\">Informationspflicht bei Erhebung von personenbezogenen Daten gem\u00e4\u00df Art. 13 DS\u00ad-GVO<\/h5>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\">Angaben zum Verantwortlichen (dem Unternehmen)<\/h5>\n\n\n\n<p>Bike Syndikat Kurierdienst GbR<br>Engelbertstra\u00dfe 41<br>50674<a href=\"mailto:\"><\/a><\/p>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\">Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten \u2013 Zwecke und Rechtsgrundlagen<\/h5>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\">Datenverarbeitung im Unternehmen<\/h6>\n\n\n\n<p>Wir verarbeiten personenbezogene Daten auf Grundlage von datenschutzrechtlichen Regelungen der Datenschutz-Grundverordnung (DS-GVO) sowie des Bundesdatenschutzgesetzgesetzes (BDSG) und ggf. den Landesdatenschutzgesetzen der einzelnen Bundesl\u00e4nder. Die Daten der folgenden Personengruppen werden von den jeweils zust\u00e4ndigen Personen im Unternehmen zur Aufgabenerf\u00fcllung verarbeitet.<\/p>\n\n\n\n<p>Im Einzelnen bedeutet dies:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Kund*innendaten&nbsp;werden zur Durchf\u00fchrung und Betreuung des Vertragsverh\u00e4ltnisses oder dem vorvertraglichen Verh\u00e4ltnis sowie von Kontaktanfragen und zur Kommunikation auf Grundlage von Art. 6 Abs. 1 S. 1 Buchstabe b) DS-GVO und Art. 6 Abs. 1 S. 1 Buchstabe c) DS-GVO verarbeitet.<\/li>\n\n\n\n<li>Adressdaten (Name und Anschrift) von Empf\u00e4nger*innen werden zur Erbringung der Post- bzw. Kurierdienstleistung (Routenplanung, Zustellung, Dokumentation der Zustellung, Nachweis gegen\u00fcber dem Absender) auf Grundlage von Art. 6 Abs. 1 S. Buchstabe c) und e) DS-GVO in Verbindung mit \u00a7 41a Abs. 3 Postgesetz verarbeitet.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\">Speicherdauer<\/h6>\n\n\n\n<p>Die von uns gespeicherten personenbezogenen Daten werden nach Ma\u00dfgabe von gesetzlichen Vorgaben gel\u00f6scht. Wir l\u00f6schen die Daten, sobald sie f\u00fcr den Verarbeitungszweck nicht mehr erforderlich sind, eine gegebene Einwilligung widerrufen wird oder sonstige Erlaubnisse entfallen.<br>Daten, die z.&nbsp;B. aus handels- oder steuerrechtlichen Gr\u00fcnden noch aufbewahrt werden m\u00fcssen oder deren Speicherung noch f\u00fcr die Geltendmachung, Aus\u00fcbung oder Verteidigung von Rechtsanspr\u00fcchen erforderlich ist, werden gel\u00f6scht, sobald dies nicht mehr der Fall ist.<\/p>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\">Datenschutzbeauftragter<\/h5>\n\n\n\n<p>Verantwortliche Stelle im Sinne der Datenschutzgesetze, insbesondere der EU-Datenschutzgrundverordnung (DSGVO), ist:<\/p>\n\n\n\n<p>Marco Boley<\/p>\n\n\n\n<p>Bei Fragen zum Datenschutz steht Ihnen unser Datenschutzbeauftragter unter der oben angegebenen postalischen Anschrift mit dem Zusatz &#8222;Datenschutzbeauftragter&#8220; zur Verf\u00fcgung.<\/p>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\" id=\"ihre-betroffenenrechte-2658dc73-4de5-4a39-a272-caebfdbaf9f3\">Ihre Betroffenenrechte<\/h5>\n\n\n\n<p>Unter den angegebenen Kontaktdaten unseres Datenschutzbeauftragten k\u00f6nnen Sie jederzeit folgende Rechte aus\u00fcben:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Auskunft \u00fcber Ihre bei uns gespeicherten Daten und deren Verarbeitung (Art. 15 DSGVO),<\/li>\n\n\n\n<li>Berichtigung unrichtiger personenbezogener Daten (Art. 16 DSGVO),<\/li>\n\n\n\n<li>L\u00f6schung Ihrer bei uns gespeicherten Daten (Art. 17 DSGVO),<\/li>\n\n\n\n<li>Einschr\u00e4nkung der Datenverarbeitung, sofern wir Ihre Daten aufgrund \ngesetzlicher Pflichten noch nicht l\u00f6schen d\u00fcrfen (Art. 18 DSGVO),<\/li>\n\n\n\n<li>Widerspruch gegen die Verarbeitung Ihrer Daten bei uns (Art. 21 DSGVO) und<\/li>\n\n\n\n<li>Daten\u00fcbertragbarkeit, sofern Sie in die Datenverarbeitung \neingewilligt haben oder einen Vertrag mit uns abgeschlossen haben (Art. \n20 DSGVO).<\/li>\n\n\n\n<li>ein Widerspruchsrecht gegen eine Verarbeitung im \u00f6ffentlichen oder bei berechtigtem Interesse,<\/li>\n\n\n\n<li>ein Beschwerderecht bei einer Datenschutz-Aufsichtsbeh\u00f6rde, wenn Sie finden, dass wir Ihre Daten nicht ordnungsgem\u00e4\u00df verarbeiten. F\u00fcr unser Unternehmen ist die Landesbeauftragte f\u00fcr Datenschutz und Informationsfreiheit Nordrhein-Westfalen zust\u00e4ndig. Wenn Sie sich in einem anderen Bundesland oder nicht in Deutschland aufhalten, k\u00f6nnen Sie sich aber auch an die dortige Datenschutzbeh\u00f6rde wenden.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Sofern Sie uns eine Einwilligung erteilt haben, k\u00f6nnen Sie diese jederzeit mit Wirkung f\u00fcr die Zukunft widerrufen.<\/p>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\">Erfassung allgemeiner Informationen beim Besuch unserer Website<\/h5>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"art-und-zweck-der-verarbeitung-458462b9-020b-4825-8089-a8219269d7c7\">Art und Zweck der Verarbeitung:<\/h6>\n\n\n\n<p>Wenn Sie auf unsere Website zugreifen, d.h., wenn Sie sich nicht \nregistrieren oder anderweitig Informationen \u00fcbermitteln, werden \nautomatisch Informationen allgemeiner Natur erfasst. Diese Informationen\n (Server-Logfiles) beinhalten etwa die Art des Webbrowsers, das \nverwendete Betriebssystem, den Domainnamen Ihres \nInternet-Service-Providers, Ihre IP-Adresse und \u00e4hnliches. Hierbei \nhandelt es sich ausschlie\u00dflich um Informationen, welche keine \nR\u00fcckschl\u00fcsse auf Ihre Person zulassen.<\/p>\n\n\n\n<p>Sie werden insbesondere zu folgenden Zwecken verarbeitet:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Sicherstellung eines problemlosen Verbindungsaufbaus der Website,<\/li>\n\n\n\n<li>Sicherstellung einer reibungslosen Nutzung unserer Website,<\/li>\n\n\n\n<li>Auswertung der Systemsicherheit und -stabilit\u00e4t sowie<\/li>\n\n\n\n<li>zu weiteren administrativen Zwecken.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Wir verwenden Ihre Daten nicht, um R\u00fcckschl\u00fcsse auf Ihre Person zu \nziehen. Informationen dieser Art werden von uns ggfs. statistisch \nausgewertet, um unseren Internetauftritt und die dahinterstehende \nTechnik zu optimieren.<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"rechtsgrundlage-63d79cd6-26e0-4fa8-a547-32bc2aba4950\">Rechtsgrundlage:<\/h6>\n\n\n\n<p>Die Verarbeitung erfolgt gem\u00e4\u00df Art. 6 Abs. 1 lit. f DSGVO auf Basis \nunseres berechtigten Interesses an der Verbesserung der Stabilit\u00e4t und \nFunktionalit\u00e4t unserer Website.<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"empfanger-43363a61-36ed-431f-9e7b-4a7044f58777\">Empf\u00e4nger:<\/h6>\n\n\n\n<p>Empf\u00e4nger der Daten sind ggf. technische Dienstleister, die f\u00fcr den \nBetrieb und die Wartung unserer Webseite als Auftragsverarbeiter t\u00e4tig \nwerden.<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"speicherdauer-0df6e067-2020-4a13-9d9a-6bb394772391\">Speicherdauer:<\/h6>\n\n\n\n<p>Die Daten werden gel\u00f6scht, sobald diese f\u00fcr den Zweck der Erhebung \nnicht mehr erforderlich sind. Dies ist f\u00fcr die Daten, die der \nBereitstellung der Webseite dienen, grunds\u00e4tzlich der Fall, wenn die \njeweilige Sitzung beendet ist.<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"bereitstellung-vorgeschrieben-oder-erforderlich-ff150842-9cad-430d-ac2a-ed6e411ee8f7\">Bereitstellung vorgeschrieben oder erforderlich:<\/h6>\n\n\n\n<p>Die Bereitstellung der vorgenannten personenbezogenen Daten ist weder\n gesetzlich noch vertraglich vorgeschrieben. Ohne die IP-Adresse ist \njedoch der Dienst und die Funktionsf\u00e4higkeit unserer Website nicht \ngew\u00e4hrleistet. Zudem k\u00f6nnen einzelne Dienste und Services nicht \nverf\u00fcgbar oder eingeschr\u00e4nkt sein. Aus diesem Grund ist ein Widerspruch \nausgeschlossen. <\/p>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\" id=\"cookies-6766df15-5357-47de-b595-d1badfaed381\">Cookies<\/h5>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"art-und-zweck-der-verarbeitung-c02a84a9-254d-4c58-8ed9-229258938b5a\">Art und Zweck der Verarbeitung:<\/h6>\n\n\n\n<p>Wie viele andere Webseiten verwenden wir auch so genannte \u201eCookies\u201c. \nCookies sind kleine Textdateien, die von einem Websiteserver auf Ihre \nFestplatte \u00fcbertragen werden. Hierdurch erhalten wir automatisch \nbestimmte Daten wie z. B. IP-Adresse, verwendeter Browser, \nBetriebssystem und Ihre Verbindung zum Internet.<\/p>\n\n\n\n<p>Cookies k\u00f6nnen nicht verwendet werden, um Programme zu starten oder \nViren auf einen Computer zu \u00fcbertragen. Anhand der in Cookies \nenthaltenen Informationen k\u00f6nnen wir Ihnen die Navigation erleichtern \nund die korrekte Anzeige unserer Webseiten erm\u00f6glichen.<\/p>\n\n\n\n<p>In keinem Fall werden die von uns erfassten Daten an Dritte \nweitergegeben oder ohne Ihre Einwilligung eine Verkn\u00fcpfung mit \npersonenbezogenen Daten hergestellt.<\/p>\n\n\n\n<p>Nat\u00fcrlich k\u00f6nnen Sie unsere Website grunds\u00e4tzlich auch ohne Cookies \nbetrachten. Internet-Browser sind regelm\u00e4\u00dfig so eingestellt, dass sie \nCookies akzeptieren. Im Allgemeinen k\u00f6nnen Sie die Verwendung von \nCookies jederzeit \u00fcber die Einstellungen Ihres Browsers deaktivieren. \nBitte verwenden Sie die Hilfefunktionen Ihres Internetbrowsers, um zu \nerfahren, wie Sie diese Einstellungen \u00e4ndern k\u00f6nnen. Bitte beachten Sie,\n dass einzelne Funktionen unserer Website m\u00f6glicherweise nicht \nfunktionieren, wenn Sie die Verwendung von Cookies deaktiviert haben.<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"speicherdauer-und-eingesetzte-cookies-f89e5c80-b493-48ef-976a-956661fbaa48\">Speicherdauer und eingesetzte Cookies:<\/h6>\n\n\n\n<p>Soweit Sie uns durch Ihre Browsereinstellungen oder Zustimmung die \nVerwendung von Cookies erlauben, k\u00f6nnen folgende Cookies auf unseren \nWebseiten zum Einsatz kommen:<\/p>\n\n\n\n<p>Soweit diese Cookies (auch) personenbezogene Daten betreffen k\u00f6nnen, informieren wir Sie dar\u00fcber in den folgenden Abschnitten.<\/p>\n\n\n\n<p>Sie k\u00f6nnen \u00fcber Ihre Browsereinstellungen einzelne Cookies oder den \ngesamten Cookie-Bestand l\u00f6schen. Dar\u00fcber hinaus erhalten Sie \nInformationen und Anleitungen, wie diese Cookies gel\u00f6scht oder deren \nSpeicherung vorab blockiert werden k\u00f6nnen. Je nach Anbieter Ihres \nBrowsers finden Sie die notwendigen Informationen unter den \nnachfolgenden Links:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Mozilla Firefox: <a href=\"https:\/\/support.mozilla.org\/de\/kb\/cookies-loeschen-daten-von-websites-entfernen\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/support.mozilla.org\/de\/kb\/cookies-loeschen-daten-von-websites-entfernen<\/a><\/li>\n\n\n\n<li>Internet Explorer: <a href=\"https:\/\/support.microsoft.com\/de-de\/help\/17442\/windows-internet-explorer-delete-manage-cookies\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/support.microsoft.com\/de-de\/help\/17442\/windows-internet-explorer-delete-manage-cookies<\/a><\/li>\n\n\n\n<li>Google Chrome: <a href=\"https:\/\/support.google.com\/accounts\/answer\/61416?hl=de\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/support.google.com\/accounts\/answer\/61416?hl=de<\/a><\/li>\n\n\n\n<li>Opera: <a href=\"http:\/\/www.opera.com\/de\/help\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">http:\/\/www.opera.com\/de\/help<\/a><\/li>\n\n\n\n<li>Safari: <a href=\"https:\/\/support.apple.com\/kb\/PH17191?locale=de_DE&amp;viewlocale=de_DE\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/support.apple.com\/kb\/PH17191?locale=de_DE&amp;viewlocale=de_DE<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\" id=\"kontaktformular-0562c2bb-6bc9-44fd-8bae-b639e85c0fb7\">Kontaktformular<\/h5>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"art-und-zweck-der-verarbeitung-8f587d26-08cf-4235-9310-04382567b87d\">Art und Zweck der Verarbeitung:<\/h6>\n\n\n\n<p>Die von Ihnen eingegebenen Daten werden zum Zweck der individuellen \nKommunikation mit Ihnen gespeichert. Hierf\u00fcr ist die Angabe einer \nvaliden E-Mail-Adresse sowie Ihres Namens erforderlich. Diese dient der \nZuordnung der Anfrage und der anschlie\u00dfenden Beantwortung derselben. Die\n Angabe weiterer Daten ist optional.<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"rechtsgrundlage-15be0a07-f45d-4b8f-894b-a11c55cf25c2\">Rechtsgrundlage:<\/h6>\n\n\n\n<p>Die Verarbeitung der in das Kontaktformular eingegebenen Daten \nerfolgt auf der Grundlage eines berechtigten Interesses (Art 6 Abs. 1 \nlit. f DSGVO).<\/p>\n\n\n\n<p>Durch Bereitstellung des Kontaktformulars m\u00f6chten wir Ihnen eine \nunkomplizierte Kontaktaufnahme erm\u00f6glichen. Ihre gemachten Angaben \nwerden zum Zwecke der Bearbeitung der Anfrage sowie f\u00fcr m\u00f6gliche \nAnschlussfragen gespeichert.<\/p>\n\n\n\n<p>Sofern Sie mit uns Kontakt aufnehmen, um ein Angebot zu erfragen, \nerfolgt die Verarbeitung der in das Kontaktformular eingegebenen Daten \nzur Durchf\u00fchrung vorvertraglicher Ma\u00dfnahmen (Art 6 Abs. 1 lit. b DSGVO).<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"empfanger-df7e4927-04b8-484c-8041-537c36d9b663\">Empf\u00e4nger:<\/h6>\n\n\n\n<p>Empf\u00e4nger der Daten sind ggf. Auftragsverarbeiter.<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"speicherdauer-1834637b-9bca-4583-9808-533d1fcc22e2\">Speicherdauer:<\/h6>\n\n\n\n<p>Daten werden sp\u00e4testens 6 Monate nach Bearbeitung der Anfrage gel\u00f6scht.<\/p>\n\n\n\n<p>Sofern es zu einem Vertragsverh\u00e4ltnis kommt, unterliegen wir den \ngesetzlichen Aufbewahrungsfristen nach HGB und l\u00f6schen Ihre Daten nach \nAblauf dieser Fristen. <\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"bereitstellung-vorgeschrieben-oder-erforderlich-3757f631-57ba-4607-9076-6021703556b4\">Bereitstellung vorgeschrieben oder erforderlich:<\/h6>\n\n\n\n<p>Die Bereitstellung Ihrer personenbezogenen Daten erfolgt freiwillig. \nWir k\u00f6nnen Ihre Anfrage jedoch nur bearbeiten, sofern Sie uns Ihren \nNamen, Ihre E-Mail-Adresse und den Grund der Anfrage mitteilen.<\/p>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\" id=\"verwendung-von-scriptbibliotheken-google-webfonts-87866628-c78c-43e2-9b03-5d5d21745a8d\">Verwendung von Scriptbibliotheken (Google Webfonts)<\/h5>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"art-und-zweck-der-verarbeitung-f0024065-acf5-4d81-9834-83c842329a68\">Art und Zweck der Verarbeitung:<\/h6>\n\n\n\n<p>Um unsere Inhalte browser\u00fcbergreifend korrekt und grafisch \nansprechend darzustellen, verwenden wir auf dieser Website \u201eGoogle Web \nFonts\u201c der Google LLC (1600 Amphitheatre Parkway, Mountain View, CA \n94043, USA; nachfolgend \u201eGoogle\u201c) zur Darstellung von Schriften.<\/p>\n\n\n\n<p>Die Datenschutzrichtlinie des Bibliothekbetreibers Google finden Sie hier: <a href=\"https:\/\/www.google.com\/policies\/privacy\/\">https:\/\/www.google.com\/policies\/privacy\/<\/a><\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"rechtsgrundlage-017a6a75-f2be-4b04-b237-26a8914e7682\">Rechtsgrundlage:<\/h6>\n\n\n\n<p>Rechtsgrundlage f\u00fcr die Einbindung von Google Webfonts und dem damit \nverbundenen Datentransfer zu Google ist Ihre Einwilligung (Art. 6 Abs. 1\n lit. a DSGVO). <\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"empfanger-19d02b21-3585-49aa-9474-2c0a50c887a7\">Empf\u00e4nger:<\/h6>\n\n\n\n<p>Der Aufruf von Scriptbibliotheken oder Schriftbibliotheken l\u00f6st \nautomatisch eine Verbindung zum Betreiber der Bibliothek aus. Dabei ist \nes theoretisch m\u00f6glich \u2013 aktuell allerdings auch unklar ob und ggf. zu \nwelchen Zwecken \u2013 dass der Betreiber in diesem Fall Google Daten erhebt.<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"speicherdauer-a0b22aaf-7540-4d0d-829d-334baa3393a9\">Speicherdauer:<\/h6>\n\n\n\n<p>Wir erheben keine personenbezogenen Daten, durch die Einbindung von Google Webfonts.<\/p>\n\n\n\n<p>Weitere Informationen zu Google Web Fonts finden Sie unter <a href=\"https:\/\/developers.google.com\/fonts\/faq\">https:\/\/developers.google.com\/fonts\/faq<\/a> und in der Datenschutzerkl\u00e4rung von Google: <a href=\"https:\/\/www.google.com\/policies\/privacy\/\">https:\/\/www.google.com\/policies\/privacy\/<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"drittlandtransfer-dda3689b-6c2b-4270-a35e-b85e3ca5af46\">Drittlandtransfer:<\/h6>\n\n\n\n<p>Google verarbeitet Ihre Daten in den USA und hat sich dem EU_US Privacy Shield unterworfen <a href=\"https:\/\/www.privacyshield.gov\/EU-US-Framework\">https:\/\/www.privacyshield.gov\/EU-US-Framework<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"bereitstellung-vorgeschrieben-oder-erforderlich-27c4b40a-2e45-4af8-b8fd-de5c5d04e0b5\">Bereitstellung vorgeschrieben oder erforderlich:<\/h6>\n\n\n\n<p>Die Bereitstellung der personenbezogenen Daten ist weder gesetzlich, \nnoch vertraglich vorgeschrieben. Allerdings kann ohne die korrekte \nDarstellung der Inhalte von Standardschriften nicht erm\u00f6glicht werden.<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"widerruf-der-einwilligung-6af915c2-0dad-4674-9300-9205f8890eb6\">Widerruf der Einwilligung:<\/h6>\n\n\n\n<p>Zur Darstellung der Inhalte wird regelm\u00e4\u00dfig die Programmiersprache \nJavaScript verwendet. Sie k\u00f6nnen der Datenverarbeitung daher \nwidersprechen, indem Sie die Ausf\u00fchrung von JavaScript in Ihrem Browser \ndeaktivieren oder einen Einbindung JavaScript-Blocker installieren. \nBitte beachten Sie, dass es hierdurch zu Funktionseinschr\u00e4nkungen auf \nder Website kommen kann.<\/p>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\" id=\"verwendung-von-google-maps-947ca79b-9b41-4f44-b724-72eb99e9cc09\">Verwendung von Google Maps<\/h5>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"art-und-zweck-der-verarbeitung-afa27fb2-549e-4fab-9282-4b4d09378d1b\">Art und Zweck der Verarbeitung:<\/h6>\n\n\n\n<p>Auf dieser Webseite nutzen wir das Angebot von Google Maps. Google \nMaps wird von Google LLC, 1600 Amphitheatre Parkway, Mountain View, CA \n94043, USA (nachfolgend \u201eGoogle\u201c) betrieben. Dadurch k\u00f6nnen wir Ihnen \ninteraktive Karten direkt in der Webseite anzeigen und erm\u00f6glichen Ihnen\n die komfortable Nutzung der Karten-Funktion.<\/p>\n\n\n\n<p>N\u00e4here Informationen \u00fcber die Datenverarbeitung durch Google k\u00f6nnen Sie <a href=\"http:\/\/www.google.com\/privacypolicy.html\">den Google-Datenschutzhinweisen<\/a> entnehmen. Dort k\u00f6nnen Sie im Datenschutzcenter auch Ihre pers\u00f6nlichen Datenschutz-Einstellungen ver\u00e4ndern.<\/p>\n\n\n\n<p>Ausf\u00fchrliche Anleitungen zur Verwaltung der eigenen Daten im Zusammenhang mit Google-Produkten<a href=\"http:\/\/www.dataliberation.org\/\"> finden Sie hier<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"rechtsgrundlage-f6e5bf25-432f-4cd9-8b5f-b65444fc8469\">Rechtsgrundlage:<\/h6>\n\n\n\n<p>Rechtsgrundlage f\u00fcr die Einbindung von Google Maps und dem damit \nverbundenen Datentransfer zu Google ist Ihre Einwilligung (Art. 6 Abs. 1\n lit. a DSGVO).<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"empfanger-29d1639b-c43c-40ff-a1eb-2e862ca02d44\">Empf\u00e4nger:<\/h6>\n\n\n\n<p>Durch den Besuch der Webseite erh\u00e4lt Google Informationen, dass Sie \ndie entsprechende Unterseite unserer Webseite aufgerufen haben. Dies \nerfolgt unabh\u00e4ngig davon, ob Google ein Nutzerkonto bereitstellt, \u00fcber \ndas Sie eingeloggt sind, oder ob keine Nutzerkonto besteht. Wenn Sie bei\n Google eingeloggt sind, werden Ihre Daten direkt Ihrem Konto \nzugeordnet.<\/p>\n\n\n\n<p>Wenn Sie die Zuordnung in Ihrem Profil bei Google nicht w\u00fcnschen, \nm\u00fcssen Sie sich vor Aktivierung des Buttons bei Google ausloggen. Google\n speichert Ihre Daten als Nutzungsprofile und nutzt sie f\u00fcr Zwecke der \nWerbung, Marktforschung und\/oder bedarfsgerechter Gestaltung seiner \nWebseite. Eine solche Auswertung erfolgt insbesondere (selbst f\u00fcr nicht \neingeloggte Nutzer) zur Erbringung bedarfsgerechter Werbung und um \nandere Nutzer des sozialen Netzwerks \u00fcber Ihre Aktivit\u00e4ten auf unserer \nWebseite zu informieren. Ihnen steht ein Widerspruchsrecht zu gegen die \nBildung dieser Nutzerprofile, wobei Sie sich zur Aus\u00fcbung dessen an \nGoogle richten m\u00fcssen.<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"speicherdauer-c3d1cc9f-3010-43ce-af0a-73d17c5af71f\">Speicherdauer:<\/h6>\n\n\n\n<p>Wir erheben keine personenbezogenen Daten, durch die Einbindung von Google Maps.<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"drittlandtransfer-5c59df4f-2695-4dd6-9136-7418f8968cb2\">Drittlandtransfer:<\/h6>\n\n\n\n<p>Google verarbeitet Ihre Daten in den USA und hat sich dem EU_US Privacy Shield unterworfen <a href=\"https:\/\/www.privacyshield.gov\/EU-US-Framework\">https:\/\/www.privacyshield.gov\/EU-US-Framework<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"widerruf-der-einwilligung-7877931d-c4d3-4b91-ae68-14be731bc524\">Widerruf der Einwilligung:<\/h6>\n\n\n\n<p>Wenn Sie nicht m\u00f6chten, dass Google \u00fcber unseren Internetauftritt \nDaten \u00fcber Sie erhebt, verarbeitet oder nutzt, k\u00f6nnen Sie in Ihrem \nBrowsereinstellungen JavaScript deaktivieren. In diesem Fall k\u00f6nnen Sie \nunsere Webseite jedoch nicht oder nur eingeschr\u00e4nkt nutzen.<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"bereitstellung-vorgeschrieben-oder-erforderlich-6f918cef-f688-4b91-a213-4759584b70ee\">Bereitstellung vorgeschrieben oder erforderlich:<\/h6>\n\n\n\n<p>Die Bereitstellung Ihrer personenbezogenen Daten erfolgt freiwillig, \nallein auf Basis Ihrer Einwilligung. Sofern Sie den Zugriff unterbinden,\n kann es hierdurch zu Funktionseinschr\u00e4nkungen auf der Website kommen.<\/p>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\" id=\"eingebettete-youtubevideos-ec5d3d87-1c74-4081-a490-9d973f4ef60c\">Eingebettete YouTube-Videos<\/h5>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"art-und-zweck-der-verarbeitung-2d2c578f-4005-4334-8f66-6ad08408bac9\">Art und Zweck der Verarbeitung:<\/h6>\n\n\n\n<p>Auf einigen unserer Webseiten betten wir YouTube-Videos ein. \nBetreiber der entsprechenden Plugins ist die YouTube, LLC, 901 Cherry \nAve., San Bruno, CA 94066, USA (nachfolgend \u201eYouTube\u201c). Wenn Sie eine \nSeite mit dem YouTube-Plugin besuchen, wird eine Verbindung zu Servern \nvon YouTube hergestellt. Dabei wird YouTube mitgeteilt, welche Seiten \nSie besuchen. Wenn Sie in Ihrem YouTube-Account eingeloggt sind, kann \nYouTube Ihr Surfverhalten Ihnen pers\u00f6nlich zuzuordnen. Dies verhindern \nSie, indem Sie sich vorher aus Ihrem YouTube-Account ausloggen.<\/p>\n\n\n\n<p>Wird ein YouTube-Video gestartet, setzt der Anbieter Cookies ein, die Hinweise \u00fcber das Nutzerverhalten sammeln.<\/p>\n\n\n\n<p>Weitere Informationen zu Zweck und Umfang der Datenerhebung und ihrer\n Verarbeitung durch YouTube erhalten Sie in den Datenschutzerkl\u00e4rungen \ndes Anbieters, Dort erhalten Sie auch weitere Informationen zu Ihren \ndiesbez\u00fcglichen Rechten und Einstellungsm\u00f6glichkeiten zum Schutze Ihrer \nPrivatsph\u00e4re (<a href=\"https:\/\/policies.google.com\/privacy\">https:\/\/policies.google.com\/privacy<\/a>).\n Google verarbeitet Ihre Daten in den USA und hat sich dem EU-US Privacy\n Shield unterworfen https:\/\/www.privacyshield.gov\/EU-US-Framework<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"rechtsgrundlage-44347ac9-e0b3-4e91-9072-a95f5194256c\">Rechtsgrundlage:<\/h6>\n\n\n\n<p>Rechtsgrundlage f\u00fcr die Einbindung von YouTube und dem damit \nverbundenen Datentransfer zu Google ist Ihre Einwilligung (Art. 6 Abs. 1\n lit. a DSGVO).<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"empfanger-7b1eb1ec-53e1-40f7-8ca6-7b70ab15ffa4\">Empf\u00e4nger:<\/h6>\n\n\n\n<p>Der Aufruf von YouTube l\u00f6st automatisch eine Verbindung zu Google aus.<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"speicherdauer-und-widerruf-der-einwilligung-3ab17ff4-24c7-482a-8ce9-4cb581818878\">Speicherdauer und Widerruf der Einwilligung:<\/h6>\n\n\n\n<p>Wer das Speichern von Cookies f\u00fcr das Google-Ad-Programm deaktiviert \nhat, wird auch beim Anschauen von YouTube-Videos mit keinen solchen \nCookies rechnen m\u00fcssen. YouTube legt aber auch in anderen Cookies \nnicht-personenbezogene Nutzungsinformationen ab. M\u00f6chten Sie dies \nverhindern, so m\u00fcssen Sie das Speichern von Cookies im Browser \nblockieren.<\/p>\n\n\n\n<p>Weitere Informationen zum Datenschutz bei \u201eYouTube\u201c finden Sie in der Datenschutzerkl\u00e4rung des Anbieters unter: <a href=\"https:\/\/www.google.de\/intl\/de\/policies\/privacy\/\">https:\/\/www.google.de\/intl\/de\/policies\/privacy\/ <\/a><\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"drittlandtransfer-b3bda141-e77e-4f34-a653-ded9843e9929\">Drittlandtransfer:<\/h6>\n\n\n\n<p>Google verarbeitet Ihre Daten in den USA und hat sich dem EU_US Privacy Shield unterworfen <a href=\"https:\/\/www.privacyshield.gov\/EU-US-Framework\">https:\/\/www.privacyshield.gov\/EU-US-Framework<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"bereitstellung-vorgeschrieben-oder-erforderlich-69e61187-c761-4a7f-a46f-303ee0c9617a\">Bereitstellung vorgeschrieben oder erforderlich:<\/h6>\n\n\n\n<p>Die Bereitstellung Ihrer personenbezogenen Daten erfolgt freiwillig, \nallein auf Basis Ihrer Einwilligung. Sofern Sie den Zugriff unterbinden,\n kann es hierdurch zu Funktionseinschr\u00e4nkungen auf der Website kommen.<\/p>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\" id=\"social-plugins-a217819d-1127-44f5-959a-9ac0a88af086\">Social Plugins<\/h5>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"art-und-zweck-der-verarbeitung-48f9c383-1572-482e-94fb-34e86587c50c\">Art und Zweck der Verarbeitung:<\/h6>\n\n\n\n<p>Auf unseren Webseiten werden Social Plugins der unten aufgef\u00fchrten \nAnbieter eingesetzt. Die Plugins k\u00f6nnen Sie daran erkennen, dass sie mit\n dem entsprechenden Logo gekennzeichnet sind.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00dcber diese Plugins werden unter Umst\u00e4nden Informationen, zu denen \nauch personenbezogene Daten geh\u00f6ren k\u00f6nnen, an den Dienstebetreiber \ngesendet und ggf. von diesem genutzt. Wir verhindern die unbewusste und \nungewollte Erfassung und \u00dcbertragung von Daten an den Diensteanbieter \ndurch eine 2-Klick-L\u00f6sung. Um ein gew\u00fcnschtes Social Plugin zu \naktivieren, muss dieses erst durch Klick auf den entsprechenden Schalter\n aktiviert werden. Erst durch diese Aktivierung des Plugins wird auch \ndie Erfassung von Informationen und deren \u00dcbertragung an den \nDiensteanbieter ausgel\u00f6st. Wir erfassen selbst keine personenbezogenen \nDaten mittels der Social Plugins oder \u00fcber deren Nutzung.<\/p>\n\n\n\n<p>Wir haben keinen Einfluss darauf, welche Daten ein aktiviertes Plugin\n erfasst und wie diese durch den Anbieter verwendet werden. Derzeit muss\n davon ausgegangen werden, dass eine direkte Verbindung zu den Diensten \ndes Anbieters ausgebaut wird sowie mindestens die IP-Adresse und \nger\u00e4tebezogene Informationen erfasst und genutzt werden. Ebenfalls \nbesteht die M\u00f6glichkeit, dass die Diensteanbieter versuchen, Cookies auf\n dem verwendeten Rechner zu speichern. Welche konkreten Daten hierbei \nerfasst und wie diese genutzt werden, entnehmen Sie bitte den \nDatenschutzhinweisen des jeweiligen Diensteanbieters. Hinweis: Falls Sie\n zeitgleich bei Facebook angemeldet sind, kann Facebook Sie als Besucher\n einer bestimmten Seite identifizieren.<\/p>\n\n\n\n<p>Wir haben auf unserer Website die Social-Media-Buttons folgender Unternehmen eingebunden:<\/p>\n\n\n\n<h6 class=\"wp-block-heading\" id=\"sslverschlusselung-37e319af-8cbe-44d1-8d27-928f0e19a40a\">SSL-Verschl\u00fcsselung<\/h6>\n\n\n\n<p>Um die Sicherheit Ihrer Daten bei der \u00dcbertragung zu sch\u00fctzen, \nverwenden wir dem aktuellen Stand der Technik entsprechende \nVerschl\u00fcsselungsverfahren (z. B. SSL) \u00fcber HTTPS.<\/p>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\" id=\"anderung-unserer-datenschutzbestimmungen-bbada6dd-9cb1-4154-b2ef-4740b351d2f6\">\u00c4nderung unserer Datenschutzbestimmungen<\/h5>\n\n\n\n<p>Wir behalten uns vor, diese Datenschutzerkl\u00e4rung anzupassen, damit \nsie stets den aktuellen rechtlichen Anforderungen entspricht oder um \n\u00c4nderungen unserer Leistungen in der Datenschutzerkl\u00e4rung umzusetzen, \nz.B. bei der Einf\u00fchrung neuer Services. F\u00fcr Ihren erneuten Besuch gilt \ndann die neue Datenschutzerkl\u00e4rung.<\/p>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\" id=\"fragen-an-den-datenschutzbeauftragten-ca685743-643b-4db8-aa44-6c451c75c597\">Fragen an den Datenschutzbeauftragten<\/h5>\n\n\n\n<p>Wenn Sie Fragen zum Datenschutz haben, schreiben Sie uns bitte eine  E-Mail oder wenden Sie sich direkt an die f\u00fcr den Datenschutz  verantwortliche Person in unserer Organisation:<\/p>\n\n\n\n<p>Marco Boley<\/p>\n\n\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Informationspflicht bei Erhebung von personenbezogenen Daten gem\u00e4\u00df Art. 13 DS\u00ad-GVO Angaben zum Verantwortlichen (dem Unternehmen) Bike Syndikat Kurierdienst GbREngelbertstra\u00dfe 4150674 Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten \u2013 Zwecke und Rechtsgrundlagen Datenverarbeitung im Unternehmen Wir verarbeiten personenbezogene Daten auf Grundlage von datenschutzrechtlichen Regelungen der Datenschutz-Grundverordnung (DS-GVO) sowie des Bundesdatenschutzgesetzgesetzes (BDSG) und ggf. den Landesdatenschutzgesetzen der einzelnen Bundesl\u00e4nder. Die [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"full-width-page.php","meta":{"inline_featured_image":false,"footnotes":""},"class_list":["post-493","page","type-page","status-publish","hentry"],"featured_image_urls_v2":{"full":"","thumbnail":"","medium":"","medium_large":"","large":"","1536x1536":"","2048x2048":""},"post_excerpt_stackable_v2":"<p>Informationspflicht bei Erhebung von personenbezogenen Daten gem\u00e4\u00df Art. 13 DS\u00ad-GVO Angaben zum Verantwortlichen (dem Unternehmen) Bike Syndikat Kurierdienst GbREngelbertstra\u00dfe 4150674 Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten \u2013 Zwecke und Rechtsgrundlagen Datenverarbeitung im Unternehmen Wir verarbeiten personenbezogene Daten auf Grundlage von datenschutzrechtlichen Regelungen der Datenschutz-Grundverordnung (DS-GVO) sowie des Bundesdatenschutzgesetzgesetzes (BDSG) und ggf. den Landesdatenschutzgesetzen der einzelnen Bundesl\u00e4nder. Die Daten der folgenden Personengruppen werden von den jeweils zust\u00e4ndigen Personen im Unternehmen zur Aufgabenerf\u00fcllung verarbeitet. Im Einzelnen bedeutet dies: Kund*innendaten&nbsp;werden zur Durchf\u00fchrung und Betreuung des Vertragsverh\u00e4ltnisses oder dem vorvertraglichen Verh\u00e4ltnis sowie von Kontaktanfragen und zur Kommunikation auf Grundlage von Art. 6 Abs. 1 S. 1&hellip;<\/p>\n","category_list_v2":"","author_info_v2":{"name":"11_robin","url":"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/author\/11_robin\/"},"comments_num_v2":"0 comments","yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Datenschutzerkl\u00e4rung - Bike Syndikat Kurierdienst K\u00f6ln<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/datenschutzerklaerung\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Datenschutzerkl\u00e4rung - Bike Syndikat Kurierdienst K\u00f6ln\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Informationspflicht bei Erhebung von personenbezogenen Daten gem\u00e4\u00df Art. 13 DS\u00ad-GVO Angaben zum Verantwortlichen (dem Unternehmen) Bike Syndikat Kurierdienst GbREngelbertstra\u00dfe 4150674 Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten \u2013 Zwecke und Rechtsgrundlagen Datenverarbeitung im Unternehmen Wir verarbeiten personenbezogene Daten auf Grundlage von datenschutzrechtlichen Regelungen der Datenschutz-Grundverordnung (DS-GVO) sowie des Bundesdatenschutzgesetzgesetzes (BDSG) und ggf. den Landesdatenschutzgesetzen der einzelnen Bundesl\u00e4nder. Die [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/datenschutzerklaerung\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Bike Syndikat Kurierdienst K\u00f6ln\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/de-de.facebook.com\/BikeSyndikat\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-21T12:49:03+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"14\u00a0Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/datenschutzerklaerung\/\",\"url\":\"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/datenschutzerklaerung\/\",\"name\":\"Datenschutzerkl\u00e4rung - Bike Syndikat Kurierdienst K\u00f6ln\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-02-03T20:12:36+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-21T12:49:03+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/datenschutzerklaerung\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/datenschutzerklaerung\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/datenschutzerklaerung\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Datenschutzerkl\u00e4rung\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/\",\"name\":\"Bike Syndikat Kurierdienst K\u00f6ln\",\"description\":\"Ihr Fahrradkurier in K\u00f6ln\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"de\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Datenschutzerkl\u00e4rung - Bike Syndikat Kurierdienst K\u00f6ln","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/datenschutzerklaerung\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Datenschutzerkl\u00e4rung - Bike Syndikat Kurierdienst K\u00f6ln","og_description":"Informationspflicht bei Erhebung von personenbezogenen Daten gem\u00e4\u00df Art. 13 DS\u00ad-GVO Angaben zum Verantwortlichen (dem Unternehmen) Bike Syndikat Kurierdienst GbREngelbertstra\u00dfe 4150674 Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten \u2013 Zwecke und Rechtsgrundlagen Datenverarbeitung im Unternehmen Wir verarbeiten personenbezogene Daten auf Grundlage von datenschutzrechtlichen Regelungen der Datenschutz-Grundverordnung (DS-GVO) sowie des Bundesdatenschutzgesetzgesetzes (BDSG) und ggf. den Landesdatenschutzgesetzen der einzelnen Bundesl\u00e4nder. Die [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/datenschutzerklaerung\/","og_site_name":"Bike Syndikat Kurierdienst K\u00f6ln","article_publisher":"https:\/\/de-de.facebook.com\/BikeSyndikat","article_modified_time":"2024-02-21T12:49:03+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"14\u00a0Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/datenschutzerklaerung\/","url":"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/datenschutzerklaerung\/","name":"Datenschutzerkl\u00e4rung - Bike Syndikat Kurierdienst K\u00f6ln","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/#website"},"datePublished":"2020-02-03T20:12:36+00:00","dateModified":"2024-02-21T12:49:03+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/datenschutzerklaerung\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.bikesyndikat.de\/datenschutzerklaerung\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/datenschutzerklaerung\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Datenschutzerkl\u00e4rung"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/#website","url":"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/","name":"Bike Syndikat Kurierdienst K\u00f6ln","description":"Ihr Fahrradkurier in K\u00f6ln","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"de"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/493","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=493"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/493\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":850,"href":"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/493\/revisions\/850"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.bikesyndikat.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=493"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}